其實逃犯條例好大件事，點解先得幾個po

真係全部都00後？

等緊你開post

量多唔等於質良